聽日要去DSE放榜果啲同我全部入撚哂黎！

呢段時間你地要承受放榜壓力，又為香港前途付出咁多，我呢啲過氣80後祝大家攞到好成績，威俾班毅進仔睇，成績唔如意既失意一兩日好喇，留返星期六，日發泄落啲狗度

最後，
We love you all

咁有同學話想做警察咁要點做

岀黎揪贏警察就可以做

叫佢行上前線同警犬對峙，食返幾棍同催淚彈同橡膠子彈，等佢永遠都毋忘初衷，就算最後入警隊都唔會比人洗腦，做個保護市民既好警察 (再比班垃圾毅進仔杯到碌返出黎)